講真嘅周國賢三部曲定麥浚龍嘅三部曲正啲

個人鍾意周爸嘅 唔知大家點睇

周父有時三部曲 ： 《有時》 《重逢》 《星塵》

Juno羅生門三部曲 ： 《耿耿於懷》《念念不忘》《羅生門》

拎天生地夢個三部曲會唔會好d

多人比較熟悉羅生門果三首

推埋麥浚龍生死三部曲：<<生死疲勞>> <<癲倒夢想>> <<弱水三千>>

pish pish pishhhh

juno 呢三首，不了

羅生系定生死

腎仔

腎仔果幾首聽極都唔厭

我快樂有時

垃圾對垃圾

個人mind set嘅腎仔三部曲係：不敵-->半醉人間-->離魂記 好似描寫緊人生嘅唔同階段

只好半身奔馳 好比試管嬰兒

淨係一首星塵已經完勝丹麥俊龍果三首
段結他solo冇得輸

周父果種演譯真係獨一無二

巴打知唔知除左YouTube ,邊度有半醉人間聽？好鐘意首歌但得低音質版

周國腎贏啦

星塵一首已經正到仆街

我都冇曬計 喺YouTube聽咋 唔知點解kkbox, apple music, spotify都冇 應該版權問題

穹蒼相擁後重逢自己
呢句真係次次聽到都想大喊 打曬冷震

咁無計啦 佢翻唱首推銷員之死都好正，又係得YouTube 有

麥貝夷 鍾一憲 三步曲 正啲喎

為左令腎仔有更多人識我擺佢地上嚟啦
推銷員之死 (Endy版）

半醉人間 --- 周國賢

好撚普通咋喎

呢兩位當年紅一紅 啲歌變左MK歌之後就唔見曬影
between 十對情侶 有誰捱得下去

陳奕迅三部曲呢

agger

十面埋伏

Juno係正但周爸仲正
呢三部曲真係好不得了 加埋小克既詞

ching 識野
大開眼戒，防不勝防，十面埋伏
我比較鍾意叫打回原型

pish

星塵>墨三鮮

緊係周爸啦

星塵

00後我諗真係唔會聽呢啲
最多識陀飛輪，單車果啲
好懷念以前嘅單春

加多首

黑暗中漫舞都已經冇咩人識

周爸死忠 完勝

我想等zarahn三部曲，應該到死都未有

當這地球沒有花 遊離分子 今天等我來 貝多芬與我 呢啲真係好好聽

陳奕迅三部曲

有冇學友三部曲

09之後冇左聲氣

幾時講埋dear jane三部曲

有 最新隻碟用餘生去愛，時間有淚，你說的好似係三部曲

係咁離題 應該擺埋我等到花兒也謝了

暴露咗年齡

利申95

係邊三部

92
Btw 我以前都喺di

唔知

時代曲 老啦

95+1 唔知點解同我差唔多大既人反而冇點聽Eason既舊歌

我成日覺得自己好老餅，原來I am not the only one

師兄!!!

講番國腎先

我覺得juno畫眉三部曲正過羅生門三部曲

agger 羅生門果幾首過份吹捧變左MK歌

周耀輝填嘅好多詞都好正
但身邊朋友只係識林夕同yy

wyman

天生地夢入面仲有畫眉三部曲

我個名

生死疲勞
癲例夢想
弱水三千
真係無得輸

末可記載 情人如歷史般刪改

你係咪舊登果個

真係冇得輸

人大了不懂愛 腎仔好正

奕仔係咪有病態三部曲

上面有

周國腎贏幾條街啦

國腎

On9 juno梗係畫眉三部曲

之前都冇咩鬼三部曲 juno做左 就開始有人跟風

雖然我好中意Juno
但如果用羅生門呢三部曲比
我就揀國腎

樓上eason 嘅病態三部曲都有咗好耐

Agger

其實係連登問啲咁既問題真係連post都唔洗開都已經知答案啦

聽開楊千嬅既"向左走-向左走向右走-向右走"

黑夜不再來

萬世得我 只得我在燃燒

係 身邊個個聽韓星屌佢老母

腎佬贏九條街

聽韓其實我覺得冇乜野
但盲目崇韓亂屌本地歌就真係

仍可以是天堂

連登仔邏輯：
國腎果三首少d人聽-》國腎正d

完全冇留意香港歌手，一句就話香港歌垃圾，屌佢老母
不過真係越嚟越小人留意歌詞

我自己就乜語言都聽一餐
覺得做人應該多元化啲唔好獨孤一味

淨計題材都應該用𠵱三部曲同周國賢比啦
Juno勝
用念念不忘三部曲比就周國賢勝

各有千秋

腎仔寫俾張子丯既死亡三部曲都正過Juno呢三首

點解你會知既
唔通你識我？

有時三部曲舊d架喎

我記得啫

唔好同我講樓豬你以前舊登叫殺魔鬼的瘋子

咪懶醒啦 睇下連登腎仔post就知多腎仔fans

周爸

Juno隻天生地夢2009

唔係

唉

ching個名 正

唔洗估喇 我舊登cd rom咁滯 好少出帖

以為你係我一個識既人
佢令到我鐘意左腎仔
又係高登絲打
又咁岩都係DI

第一次聽「有時」真係起嗮雞皮 重逢比較鐘意 moonshine version， 星塵都好正

Juno

周國賢
有時- plug version/white version/green version
重逢- 普通version/moonshine version
星塵

任君選擇

周國腎

eason 男人四部曲
人車誌 沙龍 葡萄成熟時 陀飛輪

丹麥mk三部曲 不聽也罷 冇左味道 反而同碟其他就正
Btw天生地夢

無念成隻
柔弱的角嘅畸

我有車

星塵真係

天生地夢一早已純有三部曲啦
無可否認周巴依三部曲一定出色過Juno羅生門個3首
但點解唔拎Juno最出色黎比
一隻問世已經屌打哂近年既大碟

柔弱我鐘意灰 日日聽
最近loop緊劊子手 個故事

門

跟本最冇味道就係樓主講個三首
無念，天生地夢依兩隻碟跟本係神作

無念喺神枱就唔洗講
生死三部曲我諗好多人唔識所以先擺耿念羅出嚟

部曲有啲'mun' 叫成熟男人系列好似好啲

借火、酷兒、吃鯨魚的人

腎仔無得輸

仲有冇邊到搵到呢兩隻CD？
想買

諗都冇諗 正皮咗
腎仔加小克

用呢套比就Juno 啦

其實有時三部曲係講咩
利申:有買風起

中意腎仔

無念

腎仔啦

有冇人分析下有時三站曲講乜
仲未領悟到

我都係 求神聖嘅巴絲解答

有時係講人類掌握唔到時間
//只好半生奔馳，好比試管嬰兒//
花盡大半生去努力，但其實都係同試管嬰兒一樣掌握唔到時間

有時重逢星塵晨早都有，早過羅生門好多

呢三首上曬神檯唔同level 啦

打到一半出左

我睇過既解釋係話：
試管嬰兒係人為嘅，而且失敗率好高。
而主角亦都冇愛因斯坦同霍金嘅智慧去處理相對面對相對既問題

星塵
到依家都搵唔到第二首咁震撼

80後

尾段嘅solo結他眯埋眼聽好似宇宙大爆炸咁

中文版嘅The Scientist

要咪埋眼聽

三首連埋又諗唔到

見到ching個名，淨係知好想去捕捉她

想捕捉腎仔多d

95 周爸eason死忠

一定係腎仔

腎仔冇得輸

周爸爸萬歲

有時三部曲是new age 思想，三首啲詞同樣有星空既感覺
有時：說的是個體的生活，一個生命在紅塵打滾，但空間的真相永不會知，不會認識宇宙、靈魂的本質，即使是人的一生愛恨情仇喜怒哀樂，對於宇宙、大我、神都只是非常渺小的事，但最後所有生命都會回歸一起，不分你我
重逢：星球毁滅，主角坐飛船去第二個星球，而主角相愛之人趕唔切上船，留返起毁滅左嗰個星球。飛船大門開啟，主角去到新世界重新生活，但係仲好掛住個愛人。不過，愛人已在半空，在我（主角）中，在虛空。之後主角死咗，新世界（維度）大門有開啟，萬千靈魂歸一，主角同愛人就重逢予了。
星塵：靈魂物質終於歸一了，現在過去未來合一，沒有時間之分。從此以後，萬世只得我?一個（一即是全，全即是一）。靈魂（我）某天想要光，便有光，白晝黑暗出現了，之後我分裂出宇宙眾生、物質，眾生就繁衍出文明，愛恨情仇、戰爭與和平。我分裂歸一不斷重複
換言之，有時講個體，重逢就介乎講個體同宇宙之間，性質就講宇宙之間嘅輪迴
總之就好正啦！

有時三部曲裏面我最鍾意星塵>重逢>有時
太空虛無飄渺嘅感覺好正

juno

juno生死三部曲啦緊係 夕爺爆seed寫點會輸

巴打識嘢

揀唔落手
兩邊都係佢地fans

係咪無人識

冇得喺手機聽

一直都覺得有時三步曲好啱同《人類宇宙野史》一齊睇

有時三部曲真係
夜晚聽成個意境正到癲

Btw 我都係DI

Youtube

正解 以前未知咩係new age 完全唔明呢3首歌係想表達啲咩

telelgram bot咪得

其實wyman根本追唔上周耀輝同林夕
睇返佢地各自嘅三部曲就個知

識野

月經

唔好沉住呀

有冇手足鐘意腎仔首雪國？

我嗰病態三部曲

極樂

單春

呢三首腎仔自己唱返 或者俾Juno唱 應該會紅得起

鍾意有時三部曲嘅極建議你地睇interstellar
一路睇會一路打冷震
兩者內容好match

做咩唔講離魂記、退化論、登陸日、光、不一樣的天空
Zarahn既 怪誕城之夜
雖然政治歌既公仔箱、灰人、小國英雄

正評不解釋

目黑，地下街， 漢城沉沒了

有時邊有得輸
啲歌正到呢

ok

就算拎畫眉三部曲同有時三部曲比
都係周爸贏
因為true romance係周爸作既
利申周爸 丹麥浚龍死忠

腎仔首告一段落都好正
存在甚麼 問題為何會越多 失去預計怎料我共你在一夜之間分割

推銷員之死

一定係周爸爸

依三部曲要連埋mv睇

周仔！！！

呢首是否太sad

最正都係最後呼應前兩首

好鍾意告一段落 第一次聽好有共鳴

告一段落>密封罩
我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

我記得之前有個腎仔juno post都留左一段言 除左上面巴絲講果幾首 永遠太遠、凱旋呢兩首我都好撚鍾意

我記得有個interview佢講過密封罩係告一段落既下集 但我成日黑眼圈密封罩咁聽

舊歌鐘意 赤城千葉 離魂記 漢城沉沒了 東區酒廊 不敵
跟住係 三部曲同時空
新歌就 無辜 Children song 今生不回家

目黑同地下街就唔洗講啦

邊有得比 腎仔贏撚晒

打和啦 super

推

密封罩

一定係有時三部曲!!!!!!

juno 借火做主打砌個三部曲出黎就正過國腎

如果唔係應該國腎正D

我的美酒 跑車 相機 金錶都講究
葡萄成熟時
人車誌
沙龍
陀飛輪

Zarahn 搖滾小學藍雪糕

我都係睇緊個故見到有巴打推薦先開始聽有時三部曲 之後再聽埋國腎其他歌

等緊國腎紅館show 唱有時三部曲!!!!!!!!!!

endy同juno都好中意
尤其係d歌既深度
但要揀就腎仔
利申腎粉

屌打

呢個太屈

鐘意腎仔 張子丰既三部曲都鐘意，天國與地獄正到爆

會咩 好想睇呀

收到風年底 （好似係） 有朋友收番黎 [頭灰mode]

星塵係神曲黎 近幾年我覺得頭三勁既歌同詞都一定有佢份

病態三部曲+男人四部曲

當年我最初迷上大陸網絡小說，又迷上周爸爸啲歌，一路睇吞噬星空，一路聽周爸爸，宜家聽某幾首歌就點想起當時彩吞噬星空個陣晚感覺
個幾首歌係希時三部曲，登陸日呢類new age 既歌同埋不敵、十四天，orz
利申：唔好話我親中，大陸某啲嘢都幾正。

賢仔

on9樓主講三部曲點解要講羅生門

不過可能年底唔喺香港

上面解釋左

有時一首夠做

繼續

睇來紋身妹好鍾意廣東歌

係

兩個都好鍾意 不過更鍾意eason

Eason 我都啱 冷門jeng

腎b無得輸

好中意腎仔啲鳩嗌 即係我們都不是無辜的、Children Song末段嗰啲 發自內心嘅吶喊 呢樣都算係佢嘅特色

Go With The Flow

腎仔 終於 歸一了 合一的心跳

麥浚龍生死三部曲

推下囉

問世聽就成隻碟聽 都好正

不過會搞到好sad

天生地夢三部曲真係冇得輸

「痛苦的來源」、「痛苦構成的秩序」及「消滅痛苦的答案」